#Архиватор GZip

Написать консольную программу на C#, предназначенную для поблочного сжатия и расжатия файлов с помощью System.IO.Compression.GzipStream. Программа должна эффективно распараллеливать и синхронизировать обработку блоков в многопроцессорной среде и уметь обрабатывать файлы, размер которых превышает объем доступной оперативной памяти.
В случае исключительных ситуаций необходимо проинформировать пользователя понятным сообщением.
При работе с потоками допускается использовать только стандартные классы и библиотеки из .Net 3.5 (исключая ThreadPool, BackgroundWorker, TPL). Ожидается реализация с использованием Thread-ов.
Код программы должен соответствовать принципам ООП и ООД (читаемость, разбиение на классы и т.д.).
Параметры программы, имена исходного и результирующего файлов должны задаваться в командной строке следующим образом:

GZipTest.exe compress/decompress [имя исходного файла] [имя результирующего файла]